繼高鐵、創科局後，金管局準備借「一帶一路」幫香港人送錢

高鐵拎左香港人八百幾億, 結果客流量連當初估計一半都無, 而所謂便利香港人到大灣區發展又係得個鳩up，最大贏家又係負責起既國企

創科局洗左香港人幾百億, 唔洗問, 又係關你香港人撚事 根本唔係為左培養香港科研人才, 最大贏家係大陸所謂科技公司

黎緊金管局準備聯同大陸企業投資一帶一路, 又係明正言順搶香港人錢, 最大贏家又係大陸企業

仲未計豆腐渣沙中線工程超支d錢 痴線香港人有錢到 好拋of自己係香港人囉真係

支那狗依家無錢叫雞啦，唔搵你搵邊個？

香港政府花式送錢

重一帶一路 個腦坐住咗成年？

知唔知咩叫搶錢？

香港人表示唔知唔想知唔好話比我知

我隔離棟政府大樓仲大一張一帶一路大字報貼外牆，想算無左一帶一路，做官既本身都個個想大大力塞錢去一帶一路

錢又唔係自己，中共又會多謝你，做乜唔做

Mpf 最終目的都係送錢畀支那畜
都唔知點解當年9折出糧政策硬上
成班港柒可以當冇事發生過咁

唔知笑你懶醒好定覺得你天真好

個排50-70後害港。

有保皇狗係度
你可以點？
班保皇狗打手仲不停用泛民轉移視線

金管啲錢又唔係我啲錢，又唔係我俾錢佢

佢守到聯繫匯率咪得，話之佢

真係港豬
金管局D外匯儲備就係你D港紙嘅價值